放fripSide 3月18日SSA飛

放fripSide 3月18日SSA飛1張 價錢方面就8640+515羊
座位方面就要等我3月16號去到日本攞到張飛先知喇
如果有興趣既話，下面留個言再傾